X set main class for Gradle
X palindrome bulan method
* Strategy de bazý metodlar abstract level a
* sort ile çalýţan strategy
* test "takesLessthan15Sec"
X test word with special char (')
* koda biraz açýklama
* önkabuller (lowerCase bekleniyor vs..) yazýlmalý
X bitbucket a yükleme 

